陳奐仁 before and after

頭無咩點變 但個身...
好唔夾

小拳石

為什麼自卑 幹嗎要後悔～

臭閪～

個身骨架本身細....頭大 肥個陣先配合
依家真係無眼睇...頭大身細

屌佢拍恭喜八婆入面個dreadlock頭真係認唔撚出

你喺佢，你想肥定小拳石

肥

點解瘦唔到面